致拍緊拖既你哋

有啲人就算同你拍緊拖

但其實冇諗過同你行到尾

現實佢唔係特別喜歡你

但會拖住你一直同你一齊

你做做錯任何野 只係你一直都唔係佢心中想要既人

佢可以用任何理由 係任何時間

最後都會離開你

其實你直覺好準 會話你知佢係咪真係喜歡你

如果sense到有味 就好及早抽身 唔好跌到損手爛腳

岩

有d道理

你冇做錯任何野

Saved

係咁理性就好

你講依啲我一早化咗。
唔係個個咁好彩，遇到對感情認真嘅人。

鍾唔鍾意同可唔可以行到尾係兩個問題嚟嘅～
有啲情侶好鍾意大家，但因為一啲問題行唔到尾(e.g.對方父母同自己唔夾)

真係好撚唔甘心， 原本係佢追我， 但係嗰時我都唔撚識 原來拍拖咁撚多學問， 都係後尾睇啲post先知， 全心咁樣對佢好， 由第一次吵架我氹返佢開始，成個 互動就係我好撚低微， 佢開始忽冷忽熱， 分咗幾次手都係我追返佢， 由一開始叫做仲有得傾到後來根本feel到佢已經係當我sp, 呼之則來揮之則去，唔啱咪走囉咁樣。

所以最後呢次我已經冇再求佢， 就算每日公司對住，feel到如果有心可能又可以氹到佢， 又可以上多一次半次床囉，

咁咪又係 輪迴咁樣囉，佢都係唔再尊重我

“但其實冇諗過同你行到尾”

其實大把人開口埋口只愛你一個不離不棄

最後都會帽

有無諗過白頭到老 我覺得唔一定需要去諗
但愛會融入喺每日嘅相處之中
你自然會感受到佢對待你嘅方式
會慢慢變成咗你心目中所期望嘅永久
因為愛你嘅人
都會不知不覺中 默默為你改變
而你自己都一樣

講得好啱

啱啱同條仔分左lu
大家都冇尊重過大家 嗌交嗌到喉沙最後都係冇得到過尊重 去交友app扮單身識女仔 仲鬧翻我轉頭話唔尊重佢私隱 琴日仲懶係野咁比空間我 等我同佢say sorry 我真係多撚謝嗮